緊急！有冇人可以話俾我聽金鐘究竟係咩情況！

邊度有防暴警察？

政總 佢哋不停係天台放tg 落嚟

屌你 你在個站一出去咪知咩料

屌你，前面好多人啊戇鳩

睇都睇唔撚到

瘋狂放緊TG

我見到但係我想問係喺添華道出定係夏愨道？

有冇人知而家係出咗橙旗？

向天射 tg

出左好多次

Fd消息見到 遠東金融中心對開 狂放

佢哋躲喺政總大型水碼後面放催淚彈

橙旗黑旗都好似出過
喪放TG...

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

對埋天橋記者放tg

屌喺平台放催淚彈cls

全部去銅鑼灣！